成龍預測巴塞隆拿或 AC米蘭會奪得今屆世界盃

成龍上月在美國宣傳電影《功夫夢》（ Karate Kid）時，高呼巴塞隆拿或 AC米蘭會奪得今屆世界盃，此話一出，成龍再次成為網民恥笑對象，連房祖名都要為父親解畫。不過今屆世盃盟主西班牙陣中主力有七位巴塞球員，且完全採用了巴塞的踢法及進攻模式，換句話說，說巴塞捧盃也實不為過。

好老尷

曼聯又贏

巴塞真係憑小白入波贏左

今屆世盃盟主西班牙陣中主力有七位巴塞球員，且完全採用了巴塞的踢法及進攻模式，換句話說，說巴塞捧盃也實不為過。

結果中左

搵人同成龍講下越位點解。。

AC米蘭點拆先